[Woody Allen] 活地亞倫討論區

連登有冇Woody Allen Fans?
一齊討論下你地鍾意的倫伯作品

出名的我唔提了
想推介 You Will Meet a Tall Dark Stranger
影評同票房麻麻但我又幾鍾意
唔知係咪真係香港人最鍾意睇人仆街

另外我好不滿香港電影發行商啲師爺賴過鬼咁
自從《情迷午夜巴黎》之後
將佢所有作品都譯做情迷乜乜物物
大佬俾啲誠意得唔得

Everything you always want to know about sex 同 midsummer nights sex comedy，踩當時社會禁忌但成為經典

啱啱睇完irrational man
好痴線

鐘意whatever works

幾喜歡情迷午夜巴黎
一開頭影景配音樂 真心正同浪漫
利申 幾左依套幾次

另外一套Vicky Cristina Barcelona 劇情都唔錯

最like都係早期Annie Hall, Manhattan, Love and Death

最鐘意Match Point

私心好鍾意interior

Same

喜歡看早期,Annie Hall,曼克頓,Zelig

最鐘意match point同annie hall
屋企仲有4,5套未睇